新聞透視之醫療失誤

Bin c中

講完換肝

換心

仲有用藥要睇醫生級數

投訴是無用的

人地請國際級律師打你法緩律師

攪六年喎

投降啦

Jr 是無用的

唔係飲食台呀肥絲

醫醫相護

應否將鐵路界廣泛使用嘅指差確認引入醫學界，以減低醫療失誤

其實你係咪我老婆

正呀

成班醫狗

返青山啦你

...

佢肯收我 我都想去呀

仁心仁術好難